人皆尋夢 人生如夢 南柯長夢 何必尋夢

夢夢夢夢

星期三有大綱睇
宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

我愛sam hui 我愛sam hui

有無諗過呀sam感受

你幾個歳呀？古天樂都唔啱你啦。

印象好聽

我啊爸成日聽

香港呢個夢遊幾時可以醒？見到D絲打有家歸不得，我都瞓唔著失眠了

撚伯污染咗成段片

得罪講句 次次聽都覺得 超越唔到牙sam獨唱

接濟下

-.- 你有bias

gorgor個腔啱佢自己啲歌

榮b係全能到仆街-.-

@吳夏榮男朋友